睇完新聞都有股衝動賣條仔啲玩具出去

連登毒撚可能唔知 拍拖時開支已經大
結婚更加唔洗講 條仔又唔節制 買十幾廿個模型返嚟
仲要唔開盒
依家諗緊應該放幾隻ironman出去 反正隻隻都一樣
少幾隻都冇事嘅
Ps:我不儲名牌的

ironman?
有無圖 想要

咁即係賣得未?

結婚點解要大開支？為左比你威？

賣啦
考驗一下佢有幾愛你

請善用起底功能

男人老狗幾十歲人仲咁多幻想